屌你媽咪麵，有騰訊唔買，買蘋果做乜撚

入左759了

g錯

g錯就入騰訊啦

垃撚圾
屌講真你遲一日買唔得㗎咩

功力一d都冇減少

求你買曬中資股，
至多完成任務後，
大家夾番俾你

啱，大家賺到錢分返d俾麵神

買到可以上新聞，都唔錯丫

笑能左

知咩錯！俾啲骨氣